[英雄聯盟] 等睇RR亞洲對抗賽2018討論區

賽區合作共同出戰，以亞洲最強為榮譽。七月之熾熱，來自於英雄聯盟洲際系列賽的頂尖對決！

亞洲對抗賽將於 2018/07/05（四）～ 2018/07/08（日）在中國大連體育中心體育館舉辦，來自 LMS、LCK、LPL 三大賽區春季賽排名前四名的戰隊將透過小組賽與淘汰賽兩個階段決定亞洲對抗賽的冠軍。

7月重頭戲, 先睇閃電狼打RNG, 再睇G-REX羸AFS 兩日高潮

grex 近期咁樣，贏閪到

又係FW vs RNG.............悶唔悶牙
實係FW羸啦

春季賽名次1~4
LCK#1 vs LMS#1 vs LPL#1

第一日Rng ig afs kt skt kt

唔知SKT贏唔贏到M17

支持GREX
雖然Laba走左, 但仲有PK係度, 況且有Toyz睇住, 實有機會羸

今次比既係邊版?

州際版本8.13
希望ko中國同泡菜仔